買咗德國牛仔俾大户打咗靶DDU-DU DDU-DU

無骨咖喎師兄

買左幾日假波 個心有d攰

下場買乜

師父有冇指示